[
    {
        "question" : "Kapan Pia berulang tahun?",
        "a" : "30 Juli",
        "b" : "2 Juni",
        "c" : "28 Juli",
        "d" : "4 Juni",
        "answer" : "30 Juli"
    },
    {
        "question" : "Kapan Kana berulang tahun?",
        "a" : "2 Maret",
        "b" : "5 Maret",
        "c" : "3 Maret",
        "d" : "1 Maret",
        "answer" : "1 Maret"
    },
    {
        "question" : "Kapan Tana berulang tahun?",
        "a" : "22 April",
        "b" : "28 April",
        "c" : "27 April",
        "d" : "20 April",
        "answer" : "22 April"
    },
    {
        "question" : "Siapa nama member JKT48 di luar JKT48V yang pernah collab dengan Kana?",
        "a" : "Indira",
        "b" : "Amanda",
        "c" : "Fiony",
        "d" : "Freya",
        "answer" : "Indira"
    },
    {
        "question" : "Berapa tinggi Pia?",
        "a" : "1570 mm",
        "b" : "1370 mm",
        "c" : "1600 mm",
        "d" : "1500 mm",
        "answer" : "1570 mm"
    },
    {
        "question" : "Apa nama fanbase dari Kana, Tana, dan Pia?",
        "a" : "Wargavi 48",
        "b" : "Wargavi46",
        "c" : "Wargavi48",
        "d" : "Wargavi",
        "answer" : "Wargavi48"
    },
    {
        "question" : "Siapa nama kucing Pia?",
        "a" : "Ganas",
        "b" : "Poci",
        "c" : "Koko",
        "d" : "Leo",
        "answer" : "Leo"
    },
    {
        "question" : "Siapa nama member JKT48 di luar JKT48V yang digambar Pia pertama kali saat stream Piallete?",
        "a" : "Michie",
        "b" : "Gracie",
        "c" : "Indira",
        "d" : "Fiony",
        "answer" : "Fiony"
    },
    {
        "question" : "Apa nama fanname dari Pia?",
        "a" : "Piaraan",
        "b" : "Ireng",
        "c" : "Kaia",
        "d" : "KokoLovers",
        "answer" : "Piaraan"
    },
    {
        "question" : "Apa nama fanname dari Tana?",
        "a" : "Cabes",
        "b" : "Piaraan",
        "c" : "Kaia",
        "d" : "Ireng",
        "answer" : "Ireng"
    },
    {
        "question" : "Berapa tinggi Tana?",
        "a" : "168 cm",
        "b" : "165 cm",
        "c" : "170 cm",
        "d" : "162 cm",
        "answer" : "168 cm"
    },
    {
        "question" : "Siapa nama member JKT48 diluar JKT48V yang pernah collab dengan Tana?",
        "a" : "Shani",
        "b" : "Michie",
        "c" : "Amanda",
        "d" : "Ribka",
        "answer" : "Amanda"
    },
    {
        "question" : "Apa nama fanname dari Kanaia Asa?",
        "a" : "Kaia",
        "b" : "Piaraan",
        "c" : "Ireng",
        "d" : "Wargavi",
        "answer" : "Kaia"
    },
    {
        "question" : "Apa game pertama yang dimainkan Tana saat mabar dengan viewer?",
        "a" : "Among Us",
        "b" : "Stumble Guys",
        "c" : "Lethal Company",
        "d" : "Valorant",
        "answer" : "Among Us"
    },
    {
        "question" : "Berapa tinggi Kana?",
        "a" : "160 cm",
        "b" : "170 cm",
        "c" : "168 cm",
        "d" : "165 cm",
        "answer" : "168 cm"
    },
    {
        "question" : "Siapa nama member JKT48 di luar JKT48V yg pernah collab berdua dengan Kana?",
        "a" : "Indira",
        "b" : "Amanda",
        "c" : "Fiony",
        "d" : "Flora",
        "answer" : "Indira"
    },
    {
        "question" : "Berikut ini manakah game yang pernah dimainkan Kana saat stream?",
        "a" : "Harvest Moon",
        "b" : "Stumble Guys",
        "c" : "Minesweeper",
        "d" : "Pinball",
        "answer" : "Stumble Guys"
    },
    {
        "question" : "Apa nama event off air pertama yang dihadiri JKT48V?",
        "a" : "Chibicon",
        "b" : "JKT48 12th Anniversary Flowe12ful",
        "c" : "Jak Japan Matsuri 2023",
        "d" : "Indonesia Comic Con 2023",
        "answer" : "Indonesia Comic Con 2023"
    },
    {
        "question" : "Siapakah member JKT48V yang paling pendek?",
        "a" : "Pia",
        "b" : "Kana",
        "c" : "Tana",
        "d" : "Semuanya sama tinggi",
        "answer" : "Pia"
    },
    {
        "question" : "Berikut ini manakah game pertama yang dimainkan bersama oleh Kana, Tana, Pia saat stream?",
        "a" : "Valorant",
        "b" : "Devour",
        "c" : "Minecraft",
        "d" : "Lethal Company",
        "answer" : "Minecraft"
    },
    {
        "question" : "Kapan project JKT48V diumumkan pertama kali ke publik?",
        "a" : "31 Juli 2023",
        "b" : "30 Juli 2023",
        "c" : "29 Juli 2023",
        "d" : "28 Juli 2023",
        "answer" : "30 Juli 2023"
    },
    {
        "question" : "Kapan Channel Youtube Pia Meraleo mendapatkan 50.000 subcribers?",
        "a" : "08 Januari 2024",
        "b" : "09 Januari 2024",
        "c" : "10 Januari 2024",
        "d" : "11 Januari 2024",
        "answer" : "09 Januari 2024"
    },
    {
        "question" : "Apakah jawaban yang benar dari soal nomor 2 yang dijawab Pia saat stream pertama Senin Sekolah?",
        "a" : "a",
        "b" : "b",
        "c" : "c",
        "d" : "d",
        "answer" : "d"
    },
    {
        "question" : "Siapakah Vtuber di luar JKT48V yg pertama kali diundang Pia di stream Senin Sekolah?",
        "a" : "Caerula Aki",
        "b" : "Alia Adelia",
        "c" : "Rena Anggraeni",
        "d" : "Juliana Shafira",
        "answer" : "Caerula Aki"
    },
    {
        "question" : "Apakah judul lagu yang ditulis Pia dan pernah dibawakan saat stream Rabu MeRadio?",
        "a" : "It's December Again",
        "b" : "Perfect Wind",
        "c" : "Dreamcatcher",
        "d" : "Flavourful Shreded Chicken",
        "answer" : "It's December Again"
    },
    {
        "question" : "Siapakah nama member JKT48 yang fotonya dijadikan referensi Pia untuk mendesain isshou saat stream Piallete?",
        "a" : "Feni",
        "b" : "Natalia",
        "c" : "Indira",
        "d" : "Shani",
        "answer" : "Shani"
    },
    {
        "question" : "Siapakah nama dari hamster milik Tana?",
        "a" : "Tomat",
        "b" : "Muklis",
        "c" : "Ganas",
        "d" : "Ponyo",
        "answer" : "Ganas"
    },
    {
        "question" : "Sebutkan nama game yang pernah dimainkan Tana tapi diunarchive karena alasan tertentu?",
        "a" : "Rune Factory 3",
        "b" : "Harvest Moon : Back to Nature",
        "c" : "Monster Hunter World",
        "d" : "Stardew Valley",
        "answer" : "Harvest Moon : Back to Nature"
    },
    {
        "question" : "Siapakah member JKT48 yang ulang tahunnya sama dengan Tana?",
        "a" : "Shania Gracia",
        "b" : "Grace Octaviani",
        "c" : "Indira Seruni",
        "d" : "Michelle Alexandra",
        "answer" : "Michelle Alexandra"
    },
    {
        "question" : "Siapakah member JKT48 yang hadir saat birthday stream pertama Tana?",
        "a" : "Indira, Fiony, Freya, Kana, Feni, Pia, Michie",
        "b" : "Fiony, Gita, Indira, Freya, Kana, Pia, Gracie",
        "c" : "Amanda, Fiony, Freya, Kana, Pia, Indira, Feni",
        "d" : "Amanda, Fiony, Freya, Shani, Pia, Indira, Feni",
        "answer" : "Amanda, Fiony, Freya, Kana, Pia, Indira, Feni"
    },
    {
        "question" : "Tanggal berapa Tana pertama kali memakai asset kacamata saat stream?",
        "a" : "10 September 2023",
        "b" : "7 Desember 2023",
        "c" : "30 November 2023",
        "d" : "3 Desember 2023",
        "answer" : "10 September 2023"
    },
    {
        "question" : "Siapakah Vtuber di luar JKT48V yang pertama kali collab dengan Kana?",
        "a" : "Elaine Celestia",
        "b" : "Frederett",
        "c" : "Airi Cordelia",
        "d" : "Nia Redalion",
        "answer" : "Elaine Celestia"
    },
    {
        "question" : "Siapakah \"Papa\" dan \"Mama\" dari Kanaia Asa?",
        "a" : "@nonbi_re dan @re_reinly",
        "b" : "@Yashacchi1 dan @idhosukahewan",
        "c" : "@chiiririn dan @idoo99",
        "d" : "@ramdayo1122 dan @keffiy",
        "answer" : "@Yashacchi1 dan @idhosukahewan"
    },
    {
        "question" : "Siapakah akun trakteer pertama yang mengirimkan donasi untuk Kana?",
        "a" : "RMDHN",
        "b" : "Raihan Arif",
        "c" : "Alfino Cheese",
        "d" : "Koko Jon",
        "answer" : "Koko Jon"
    },
    {
        "question" : "Berapakah waktu paling lama Kana melakukan stream per 28 April 2024?",
        "a" : "3.54.13",
        "b" : "3.26.24",
        "c" : "4.01.32",
        "d" : "3.16.49",
        "answer" : "3.54.13"
    },
    {
        "question" : "Kapankah Fanbase JKT48V \"Wargavi48\" melakukan debut?",
        "a" : "4 Januari 2024",
        "b" : "30 Desember 2023",
        "c" : "27 Desember 2023",
        "d" : "6 Januari 2024",
        "answer" : "6 Januari 2024"
    },
    {
        "question" : "Bagaimana urutan posisi berdiri member JKT48V dari kiri ke kanan saat menyapa penonton yang hadir di event off-air pertama mereka?",
        "a" : "Pia-Kana-Tana",
        "b" : "Kana-Tana-Pia",
        "c" : "Kana-Pia-Tana",
        "d" : "Tana-Pia-Kana",
        "answer" : "Pia-Kana-Tana"
    },
    {
        "question" : "Sebutkan urutan debut member JKT48V di Youtube!",
        "a" : "Pia-Kana-Tana",
        "b" : "Kana-Tana-Pia",
        "c" : "Tana-Kana-Pia",
        "d" : "Tana-Pia-Kana",
        "answer" : "Tana-Kana-Pia"
    },
    {
        "question" : "Siapakah Vtuber yang pertama kali collab dengan salah satu member JKT48V di channelnya sendiri?",
        "a" : "Nirmala Yumeria",
        "b" : "Rena Anggraeni",
        "c" : "Nia Redalion",
        "d" : "Astra Aelia",
        "answer" : "Nirmala Yumeria"
    },
    {
        "question" : "Siapakah member JKT48V yang pernah collab dengan Vtuber Astra Aelia?",
        "a" : "Pia Meraleo",
        "b" : "Kanaia Asa",
        "c" : "Tana Nona",
        "d" : "Pia Meraleo & Kanaia Asa",
        "answer" : "Tana Nona"
    }
]